(口裡說不要) 華裔婦教唆中國人赴美產子 認罪判財產充公

說好的反美呢????

加州一名經營月子中心的中國女子，承認串謀移民詐騙及簽證詐騙罪，教唆中國孕婦說謊，取得簽證入境美國，賺取百萬美元計收入。被告認罪，案件押後到今年12月判刑，當局將充公其財產。

被告李冬媛（Dongyuan Li）現年41歲。告訴狀指，她在加州爾灣市（Irvine）經營「優孕月子度假會所」（You Win USA Vacation Services Corp）時，向每名中國孕婦收取4萬至8萬元（美元，下同，約台幣124萬至248萬元），並提供「一條龍」服務，教唆孕婦如何向美國領事館人員說謊，訛稱只到美國兩星期，以取得美國簽證，到當地產子。

孕婦一般在預產期前兩、三個月，入境美國。李冬媛指導她們在入境時隱瞞懷孕，再安排她們入住爾灣市20個高級公寓，以及豪華轎車接送。誕下嬰兒後，李冬媛會協助他們取得美國公民身份。這些子女可享美國福利如免費教育，並協助父母申請移民美國。

控方表示，李冬媛的客戶非富即貴，以中國富豪和政府官員為主。在2013至2015年、短短兩年期間，已接待超過500名孕婦，賺取數以百萬元計收入。根據認罪協議，當局將充公其85萬元（約台幣2,631萬元）資產、價值逾50萬元（逾台幣1,548萬元）的房屋，以及幾輛賓士轎車。

聯邦政府2015年在加州進行突擊行動，拘捕及通緝李冬媛等共19人，涉嫌參與月子中心違法行為，今年1月起訴。目前仍有十多人在逃，包括月子中心的客戶。當局強調，孕婦若以合法途徑，取得簽證，入境美國，不算違法。（林于鈴／綜合外電報導）